巴士van仔那個都不搭

我要搭地鐵 在金鐘過中環

光輝歲月？

謝霆鋒